屌那星, 自從政府宣傳大灣區之後, 日日都有post係到吹捧深圳

我發覺自從政府開始宣傳大灣區之後
幾乎每日都有post係到吹捧深圳

因為深圳要做「大灣區龍頭」, 所以五毛好湧躍咁開post
一時又話深圳GDP超越香港
一時又話深圳高樓大廈超越香港
一時又話深圳電動的士?? 支付寶超越香港
一時又話深圳好多娛樂, 好多美食, 香港好悶

仆街, 洗唔洗日日都有post係到講呀
知你深圳好先進好勁啦, 咁仲唔快D 叫每日150個單程證死番去深圳住, 唔好再留係香港
仲煩過唐僧